# Rasha Aboeed

20 Jahre

Ausbildung:
* Krankpflegerin
* Bankkauffra
* /Bürokauffrau

Berufserfarung:
* 6 monaten pflege kurs in syrein, 2Tage in Altenheim gearbeitet.

Nationalität: Syrien

Interssen/Hobbys:
* Lesen
* Fitnessstudio
* joggn
* gitarre spielen

## Was hat dir im IT kurs gefallen?


## Projekt

Präsentation: [Google Slides](https://docs.google.com/presentation/d/1ei_mPncyKj1KqzAz3a8JlYeYrBZDnKQiNOXESsYzrO0/edit?usp=sharing)

Projektbeschreibung: [Dokument](https://docs.google.com/document/d/1dZXVIsO3H4uuiAXNhQZz3aDVzKgpRYKEKHPz88ydFaM/edit?usp=sharing) (falls die lieber im Google Doc als auf der Webseite arbeitest)
